End集運

有冇 人搞End 集運？？

有興趣 夠人可成團

我想痴人開團咋

可能有野買
等我一兩日出街試左先

ok 希望成團 有冇人有Ac?

請問仲有冇？

冇人開團 我都有野想買